銀行d圍板

其實宜家d銀行圍板佔用左部分行人路，我地係咪可以向地政處告鳩佢？
要佢拆返晒

可以試下

Yes